仲有無好玩嘅MMORPG？

如題

Tera

是咪以後都唔會再有人整mmorpg架啦

冇

LOL間拳頭整緊,預計十年內啦
仲有隻日本 藍色都出緊

重玩黑沙?
魔力?

屌月經po答撚到口臭

Yes
過時

好似評價一般？

藍色好期待！

標準答案 FF14

UO

藍色協定仲要封測幾多次先有得玩

睇你追求d咩 tera係1-2成人會玩pvp
另外d人pve打副本 9成人有固定隊
1坦 3打 1補缺1不可
話就話係mmo但真正一齊玩既得同隊人
利申 已棄

就快變日經post

5月國際封測

第3季歐美launch

畫緊餅

等下次封測

韓台版上半年出

日韓台港6月出

韓版跳票中

韓版5月出

今年下半年

RuneScape

好鍾意Wizardry Online
但唔知點解執咗咁耐都未有私服

永遠支持Ff14
但第一條主線會悶

留名

呢隻對技術要求如何？
定係人物勁就可以無腦玩

Albion online 好耐沒玩過online可以玩一年